一人一個高登弱智文化

表情接龍

開一人一個xxxx嘅post

用呢個表情

愛伺機摸人

A:
B:
然後唔會再出現

以貌取人

無是咁的

比連狗抄

打壓hkg+

1m

粗口filter
而家睇返真係好尷尬

向左走向右走

傻的嗎

老屎忽文化
鬥註冊得耐

亞太區有一天會成為亞太區

Hi= diu
但hihi =仆街

你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

亞太區總有一日變成亞太區